成堆藍屍五毛用機械人程式投票支持立蒙面法！

成堆藍屍五毛用機械人程式投票支持立蒙面法！
攞曬你所有新舊手機同電腦平板出嚟
每個電子產品裝返十個八個瀏覽器投票
firefox 又好 chrome 又好 opera 又好
正式版又好測試版又好乜差都裝曬佢投票